好驚武漢肺炎？

係唔係好驚自己都會中招？係唔係好驚自己會死？

如果我同你講實情係

唔同國家都識誇大個嚴重性甚或放任感染數字增長，就係可以之後攞嚟同中國攞賠償。
媒體聯同埋啲政府講到幾恐怖幾嚴重，但其實50歲樓下個死亡率同流感差唔多，根本就係一隻清理老年人口嘅病毒嚟。而我本身係一個比較陰謀論嘅人嚟，當各國政府知道佢嘅毒性唔勁，好有可能係借用佢嚟清洗退休人口，大幅節省福利同醫療開支。再者，全球化已經行咗好耐，世界要同中國脫鉤推進中共滅亡，一個瘟疫大流行正好攞嚟搭哩個舞台。

全世界太多人聚焦武肺係一隻新嘅病毒，對佢嘅未知性產生恐懼，各國政府同媒體因為政治考量都有刻意放任恐慌擴張嘅情況，但明明有已經確定嘅事實－死亡率，係可以睇得出隻病毒根本唔係想像中咁恐怖。

截至5月30日CDC嘅數據

年齡：死亡/確診（致死率%）
>80歲：32,766/114,295 （致死率28.7%）
70-79歲：17,510/105,252（16.6%）
60-69歲：11,947/179,007（6.7%）
50-59歲：5,639/235,774（2.4%）
40-49歲：2,083/219,139（0.95%）
30-39歲：852/214,849（0.4%）
20-29歲：273/182,469（0.15%）
10-19歲：33/49,245（0.067%）
<9歲：13/20,458（0.06%）

50歲以下嘅死亡率低過1%，40歲以下以下嘅死亡率低過0.5%
咩概念？100個50歲以下確診嘅人得1個會死，而200個40歲以下嘅人確診只有1個會死。

source:

港共政府就係最想你哋恐慌，之後可以大條道理收緊香港人自由，而好多人就會不自覺配合咗政府，比政府更落力去收緊自己嘅自由。

無長期病患嘅年輕/中年人其實做好最基本嘅防疫措施已經夠，人多地方/室內空間戴返個口罩、去完廁所/飯前洗手哩啲基本、唔好捽眼、咬手指。仲有你最需要係保護自己屋企嘅老人家，佢哋先係最高危嘅一群。

以下哩啲就係on9 / 做多咗
＊經常揸住枝消毒酒精噴啲要拎上手嘅嘢
＊戴嗰啲所謂嘅掛頸空氣清新機 (諗下都知咁細嚿嘢用嚿鋰電池唔會有咩效果啦，真係商機處處）
＊做口罩法西斯，影人相/篤灰（今日先見到有個post屌人跑步唔戴口罩，根本無必要。除非你成班人跑步，路線揀埋啲多人嘅位置）
＊任何政府收緊你自由嘅嘢，不假思索咁配合佢。尤其係佢要你行50步，你行緊100步。

武漢肺炎只是弱流感
香港人鳩戴口罩

負評我嘅可以講低你嘅原因

推呀，有research。跑個步都要比人屌，行山又屌。
留係屋企得啦，唔洗出街，唔洗運動

根本後生嘅做好自己基本嘅個人衛生就夠

總之D藍絲廢老要唔跟指引中武肺死既, 大家就唔好阻佢

你先係真on9

講出嚟就知道好多人都會覺得唔啱聽，哩個武肺絕對有可能搞到幾年大流行甚至變到流感咁不停變種毒性減低。請理性思考

樓主你走先，講真話會俾人圍攻，我幫你頂住先

你可以講低你嘅睇法，唔好屌完就算

唔死個肺弱左 你比返個肺人？

On9 當你屋企兩老over 50就唔會咁講啦
我唔撚係驚自己中 係驚惹撚埋屋企人啊傻鳩懶撚醒

唔好集中望重症
大把輕症嘅甚至好多人確診都無明顯病徵然後康復

最唔想就係之後政府有咩收緊自由/監控嘅嘢用防疫做藉口，一大班人去擁護，嚟緊已經有健康碼。

我有講到屋企有老人嘅要提防多啲。
我唔覺得你小心啲有問題喎

真係咩垃圾人都有

批評唔該留埋睇法啊

有冇數據話咩國家死亡比較高？

老年化問題嚴重或者醫療落後嘅國家

就瞓所以Source之後補

Push

所以更加要小心
因為你中左可能冇事
但如果屋企有老人
分分鐘佢地就會唔響度

同埋就算後生既冇事
但中左都好煩 要隔離好一段時間

當然 我係認同唔好過份恐慌同焦慮
但依然要做好最好既戒備

認同
呢樣野好重要
大家要小心極權政府借疫情做呢啲野

佢onl9啫 成日話人恐懼撚 其實好多人都係緊張屋企人

一個正常政府（台灣同支那坡）防疫同邊境把關，遠比無了期戴口罩更至關重要

不能同意更多，因為隻中蟈肺炎對後生都有後遺症

不過唯一同意你一樣野，支共和港共借防疫為名搞支蟈大監獄監視為實

肺功能受損？治療後遺症？復發機率？
死未必係最慘喎師兄

樓主 佢哋會扮睇唔到

係囉，唔戴口罩打個乞嗤都屌😭😭

Agree 喺連燈千奇唔可以講真話 只可以話武肺好撚勁中左必死

真膠定假膠

起下我底咪知囉

認真post
推

容許我離題少少

我就唔信口罩ge
但既然大家咁迷信口罩
點解又唔比帶口罩我地出街睇戲食飯唱k
係味唔唱k 就唔會除口罩？

好 當睇戲真係危險
既然覺得出街睇戲危險
點解唔索性由政府補貼
全市停市停工1-2個星期
而要而家咁唔湯唔水？

爆得勁ge歐洲日韓
都準備/或者已經比球迷 馬迷 入場睇波睇馬

而家香港得千幾單
政府就話要禁足 禁堂食 送大家基因資料上蝗國？

戴巴拿 無女
中左仲係高水準聯賽入到波 弱咩？

支那人口老化問題嚴重 所以 ... 有乜做唔出 ?

dybala 同wulei中左都係頂級聯賽入波
就算窮如香港阿伯都可以康復出院

咁不如一句講曬啦
你戴唔戴口罩出街？
如果你覺得需要保護自己就唔好係度廢up
即使係傷風感冒都會防止傳染同避免感染啦

未話要罰錢之前 我都係只會搭車戴
傷風感冒係唔會絕跡於世界
咁係咪一世都要戴？

搭車其實都唔使戴啦其實
反正冇後果又咁易好返
做咩要咁辛苦

有冇睇過V煞？ 屌你老母

我就係叫人唔好信政府

經常揸住枝消毒酒精噴啲要拎上手嘅嘢 < 我
實質是咪唔洗?

本身已經有習慣，逢進食前都洗手，又唔捽眼，真係無必要乜都噴喎

縮返埋入你老母個閪到啦 你係戴巴拿咩
你係條唔做運動既五毛狗咋

有依個習慣 但有時講唔埋
好似買未水飲咁
個樽我成日形住好撚多菌
次次噴到濕晒

誇張咗

因為行街比d弱智屌可以行開一邊
多人又可以行埋一邊

搭車比人屌唔通落車咩

係香港做運動都比班弱智屌啦

唯有係屋企做下掌上壓situp炸

樓主有冇諗過醫療爆煲？？

樓主有冇諗過醫療爆煲？？ 同埋而家既中蟈肺炎嘅歐美疫苗未必會賣俾香港

陳雲：暴政是怎樣操作的？暴政的操作，靠一個虛假的解決方法（fooling you with a fake solution）。例如刻意容許二十萬大陸人免隔離檢疫來香港，之後加強在香港人之間檢測，發現感染數字大了，於是很多人怪罪政府做事不力，不關閉中港海關。
以前是戴口罩，現在是海關的免檢疫人士。這就中了暴政的計謀。將來呢，假如海關封閉了，但感染數字一樣上升，於是就是本土源頭不明的爆發（現在已經這樣講！），香港人必須全民接種疫苗及取得健康碼。
納粹黨統治德國，納粹說缺口就是猶太人，於是慫恿人民去鬥猶太人，希特拉說殺死猶太人就是ultimate solution，而當年的德國醫生、德國士兵真的聽命去殺死猶太人，以為這就是愛德國，當代思想家Hannah Arendt 稱之為平庸群眾的邪惡。毛澤東共產黨統治中國，共產黨說缺口就是黑五類，於是慫恿人民去鬥死黑五類，去搞文革。文革死了幾千萬中國人。
新冠狀病毒只是弱流感，是健康的人無須刻意去防範的，只要保護老弱就可以。但暴政刻意誇大疫情，之後製造缺口，慫恿人民去堵塞，於是人民自己批鬥人民，指責彼此沒戴好口罩和量體溫。戴口罩和量體溫做好了，政府免檢疫開放若干中港海關，之後加強檢測，於是很多感染。
目前，醫護公會不同意關閉中港海關，於是民眾又將注意力去了海關那邊。
民眾始終沒注意的，是這只是弱流感，國際社會誇大疫情，是國際社會將錯就錯，用來指罵中共防毒，製造圍堵中國的情緒，西方社會合力搞死中國，逼中國改朝換代，開放市場，瓜分中國開放改革的成果。
疫情是誇大的，這個在美國和德國都有醫學權威指出，這是政府做數，不符合真實情況。各國的冬季流感死亡數字都減少了，多國的統計發現，冬季流感死亡數字+新冠病毒的死亡數字，總數總是比往年的冬季流感死亡數字要低一些。如果你具備香港人的數學能力，就知道發生了什麼事——做假數。哈佛大學的醫學教授就直接說明，新冠病毒令各國醫學權威名譽掃地！
故此，我們不是要戴什麼口罩、封什麼關，我們要生活如常，保護好老弱群體就得了。
我一向是主張取消所有口罩令（進入醫院及安老院要依照現場的醫學指示而戴），大開所有對外海關，開放商場及百貨店，餐廳及所有娛樂場所全面正常營業，振興香港本土經濟，舒緩經濟衰退的。
香港人，不要中暴政的刻意製造缺口的計謀。
我，陳雲，畢生大部分學術時間用於研究法西斯主義、納粹主義及共產主義，試圖識破現代暴政的操作及解放人類。這是世上所有暴政操作的真相，請各位廣傳。

白撚痴 知唔知乜野叫後遺症阿
外國幾多實証後生仔中左都好大獲
樓主政府pr?叫你boss封關喇屌

好彩你冇BNO，唔想啲咁on9嘅人可以去英國影衰香港人